黃洋達: 熱血時報就係保衛粵語既最前線, 如果想保衛粵語就買熱血時報既產品同課金

熱血政治 5/3 內容

黃洋達:
「一直進行文化抗爭既熱血時報，就係保衛粵語既最前線，我地就係代表保衛粵語」

「好多人都有保衛粵語既心，但佢地唔識創作丫嘛，好多人識創作 但冇保衛粵語既心，而我地咪就係兩者兼備囉，你睇下陳奕迅而家都唔出粵語歌啦，而我地一路都堅持粵語創作，所以咪要買我地唱片囉，１００蚊有２１首歌，一首歌５蚊都唔洗，幾撚抵！」

「所以課金啦！課金比我地就等於支持粵語，幫手貼條課金ｌｉｎｋ落ｃｈａｔｒｏｏｍ」

收到

同乞兒有乜分別。。

咁有心 即課10000 唔夠再課

今次想去邊度旅行

一直是

咁都講得出真係痴撚線

本來都懷疑點解佢要開talk show
原來係諗住搞棟篤笑

即刻買左張762唱片同棟篤笑飛, 好感動可以為粵語出一分力, 多謝大亨比呢個機會我地

都唔明點解仲有咁多死忠養佢

已經即時課左一半人工

成班泛民打手同五毛又反本土派

未開show已經笑到仆街 唔怪得大亨話自己係黃子華接班人

乞兒唔會反骨 會感恩

大亨已經超越左黃子華啦

唔怪得黃子華要收山, 原來係驚左大亨

課咗5k畀牙達

牙達份人好現實
唔夠狡猾做唔到議員

乞兒係會求你

黃上會吊柒支持者

熱血已經係一種宗教

真本土

收錢去日本旅行

睇到喊咗，牙達真係為香港付出好多
即刻課咗$24比達達食m記

喊jor😭😭

正價放黃洋達棟篤笑

tg: ilove9tat

仲未見星仔出$100

大家都係乞課金
但毓民真係好似乞得無咁乞人憎

課金一定要啦 冥通銀行發行既要幾多我都課

買左!課左!

btw 一首歌５蚊都唔洗真係好撚抵,已經入左五百

毓民點乞啊? 佢做節目好認真, 說文解字讀讀幾分鐘做足幾個鐘準備, 歷史在笑又係佢睇返哂D書做足功課先講, 熱血時報D垃圾節目全部幾條友坐埋吹水一D營養都冇

短短幾分鐘

又係為錢而攪局，呢班想做政棍嘅熱血中年人真核突

本土派質素係咁㗎啦

感動，課了

有冇1000蚊握手位飛賣
好想支持大亨旅遊抗共
tg: hotdogdead

又課金呀

尻達又想要錢去旅行，大家幫下佢，課一蚊畀佢

所以，你地可以點保衛粵語？就係課金！雖然係個好悲哀既事實

咦喂，即刻有人課金

睇左762其中一條唱歌片
又錯key又剩都仲敢唱

一排佢唔出聲我真係以為汪洋德死撚左,原來未死

蘋果動新聞,oncc同其他網台都係用粵語,你唔叫人支持埋佢地?神驅直頭叫本土台tim,而且又係用粵語,你又唔撐佢?

保衛粵語，但同一句說話叫人 課金
即係想點。。。

佢講乜都叫人課金 同保唔保衛粵語無關

睇左avengers未？課金
Xxxxx 課金
Abcde 課金
一二三四 課金